求救 我部電話係咪真係中毒

岩岩多手入左個網
無端端彈左舊野話我手機中左4種病毒
舊野講我所有資料會1分鐘內泄漏哂比全世界
驚到我瀨屎咁濟
即刻拿拿林禁左粒類似叫'remove viruse'既制
之後入左另一個網 叫我download啲野
當堂覺得唔對路就離開左個網。

認真問 我部電話係咪真係中左毒，所有資料會公開左？好鬼驚
求答

Sorry for 1999
利申 iphone 6

一定係上咸網

咁蠢都有

我唔信真係有人信

我都中過....好麻煩 要盡快搞 唔係就大獲
洗過部機都唔掂
留whatsapp我聯絡你

係，個網用JavaScript check 到你部機中咗毒，
download 個防毒先。

澳門網上真人賭…

係阿

咁係咪真係中左毒阿

2017年啦

係咪真係防毒架
我信你架啦

兩舊收你部機

留名等睇樓豬部電話變磚

係 中左毒你信唔信？

咪撚戇鳩啦 驚咪洗一次機

Youav?

假膠味甚濃，何必認真

你係咪絲打